香港天氣真係世界垃圾級，熱到西咁又落下雨，跟住又熱到西

根本同活係個蒸爐冇分別